Maroon5 memories

612 And the memories bring back you.

Toast to the ones here today
Toast to the ones that we lost on the way

歌詞真係好正，會諗返起走左既朋友